我懷孕了

個肚大撚到成街啲男人望住我個肚陰陰嘴笑

死肥仔

做愛又唔預我 大肚關人鬼事

一邊波都咁大兩邊仲得了

肚

下次預你